# Saleor
# Copyright (C) 2017 Mirumee Software
# This file is distributed under the same license as the Saleor package.
# Mirumee Software <hello@mirumee.com>, 2017.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: master\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-12-04 06:59-0600\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Mat Mich <matt11@gazeta.pl>, 2017\n"
"Language-Team: Chinese (https://www.transifex.com/mirumee/teams/34782/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: saleor/dashboard/category/filters.py:11
msgctxt "Category list sorting option"
msgid "name"
msgstr "名称"

#: saleor/dashboard/category/filters.py:13
msgctxt "Category list sorting option"
msgid "description"
msgstr "描述"

#: saleor/dashboard/category/filters.py:18
#: saleor/dashboard/shipping/filters.py:29
msgctxt "Product list sorting filter label"
msgid "Sort by"
msgstr "排序"

#: saleor/dashboard/category/views.py:48
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Added category %s"
msgstr "添加分类%s"

#: saleor/dashboard/category/views.py:69
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Updated category %s"
msgstr "更新分类%s"

#: saleor/dashboard/category/views.py:90
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Removed category %s"
msgstr "删除分类%s"

#: saleor/dashboard/customer/filters.py:23
#: saleor/dashboard/staff/filters.py:21
msgctxt "Customer list sorting option"
msgid "email"
msgstr "电子邮件"

#: saleor/dashboard/customer/filters.py:25
#: saleor/dashboard/staff/filters.py:23
msgctxt "Customer list sorting option"
msgid "name"
msgstr "名称"

#: saleor/dashboard/customer/filters.py:27
#: saleor/dashboard/staff/filters.py:25
msgctxt "Customer list sorting option"
msgid "location"
msgstr "地址"

#: saleor/dashboard/customer/filters.py:29
msgctxt "Customer list sorting option"
msgid "number of orders"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/customer/filters.py:31
msgctxt "Customer list sorting option"
msgid "last order"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/customer/filters.py:34
#: saleor/dashboard/staff/filters.py:28
msgctxt "Is active filter choice"
msgid "Active"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/customer/filters.py:35
#: saleor/dashboard/staff/filters.py:29
msgctxt "Is active filter choice"
msgid "Not active"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/customer/filters.py:40
msgctxt "Customer name or email filter"
msgid "Name or email"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/customer/filters.py:43
msgctxt "Customer list filter label"
msgid "Location"
msgstr "地址"

#: saleor/dashboard/customer/filters.py:46
msgctxt "Customer list filter label"
msgid "Is active"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/customer/filters.py:48
#: saleor/dashboard/discount/filters.py:46
#: saleor/dashboard/discount/filters.py:69
#: saleor/dashboard/order/filters.py:49 saleor/dashboard/order/filters.py:55
#: saleor/dashboard/product/filters.py:51
#: saleor/dashboard/product/filters.py:57 saleor/dashboard/staff/filters.py:46
msgctxt "Filter empty choice label"
msgid "All"
msgstr "全部"

#: saleor/dashboard/customer/filters.py:51
msgctxt "Customer list filter label"
msgid "Sort by"
msgstr "排序"

#: saleor/dashboard/customer/views.py:58
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Customer %s promoted to staff member"
msgstr "客户%s被提升为公司职员"

#: saleor/dashboard/discount/filters.py:17
msgctxt "Sale list sorting option"
msgid "name"
msgstr "名称"

#: saleor/dashboard/discount/filters.py:18
msgctxt "Sale list sorting option"
msgid "value"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/discount/filters.py:21
msgctxt "Voucher list sorting option"
msgid "name"
msgstr "名称"

#: saleor/dashboard/discount/filters.py:23
msgctxt "Voucher list sorting option"
msgid "discount_value"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/discount/filters.py:24
msgctxt "Voucher list sorting option"
msgid "apply_to"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/discount/filters.py:25
msgctxt "Voucher list sorting option"
msgid "start_date"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/discount/filters.py:26
msgctxt "Voucher list sorting option"
msgid "end_date"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/discount/filters.py:27
msgctxt "Voucher list sorting option"
msgid "used"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/discount/filters.py:28
msgctxt "Voucher list sorting option"
msgid "limit"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/discount/filters.py:31
msgctxt "Sale type filter choice"
msgid "USD"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/discount/filters.py:32
msgctxt "Sale type filter choice"
msgid "%"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/discount/filters.py:37
msgctxt "Sale list filter label"
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: saleor/dashboard/discount/filters.py:40
msgctxt "Sale list filter label"
msgid "Categories"
msgstr "产品分类"

#: saleor/dashboard/discount/filters.py:44
msgctxt "Sale list filter label"
msgid "Discount type"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/discount/filters.py:49
msgctxt "Sale list filter label"
msgid "Value"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/discount/filters.py:51
msgctxt "Sale list filter label"
msgid "Sort by"
msgstr "排序"

#: saleor/dashboard/discount/filters.py:62
msgctxt "Voucher list name filter label"
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: saleor/dashboard/discount/filters.py:67
msgctxt "Sale list is sale type filter label"
msgid "Discount type"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/discount/filters.py:72
msgctxt "Sale list filter label"
msgid "Discount_value"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/discount/filters.py:75
msgctxt "Order list sorting filter label"
msgid "Period of validity"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/discount/filters.py:78
msgctxt "Voucher list sorting filter"
msgid "Limit"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/discount/filters.py:81
msgctxt "Voucher list sorting filter label"
msgid "Sort by"
msgstr "排序"

#: saleor/dashboard/discount/forms.py:27
msgctxt "Sale (discount) error"
msgid "Sale cannot exceed 100%"
msgstr "促销幅度不能超过 100%"

#: saleor/dashboard/discount/forms.py:68
msgctxt "Shipping voucher form label for `limit` field"
msgid "Only if order is over or equal to"
msgstr "仅当订单金额超过或者等于"

#: saleor/dashboard/discount/forms.py:72
msgctxt "Shipping voucher form label for `apply_to` field"
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: saleor/dashboard/discount/forms.py:92
msgctxt "Value voucher form label for `limit` field"
msgid "Only if purchase value is greater than or equal to"
msgstr "仅当订单金额超过或者等于"

#: saleor/dashboard/discount/views.py:40
msgctxt "Sale (discount) message"
msgid "Updated sale"
msgstr "更新促销"

#: saleor/dashboard/discount/views.py:41
msgctxt "Sale (discount) message"
msgid "Added sale"
msgstr "添加促销"

#: saleor/dashboard/discount/views.py:56
#, python-format
msgctxt "Sale (discount) message"
msgid "Removed sale %s"
msgstr "删除促销%s"

#: saleor/dashboard/discount/views.py:108
msgctxt "Voucher message"
msgid "Updated voucher"
msgstr "更新优惠券"

#: saleor/dashboard/discount/views.py:109
msgctxt "Voucher message"
msgid "Added voucher"
msgstr "添加优惠券"

#: saleor/dashboard/discount/views.py:127
#, python-format
msgctxt "Voucher message"
msgid "Removed voucher %s"
msgstr "删除优惠券%s"

#: saleor/dashboard/group/filters.py:13
#: saleor/dashboard/shipping/filters.py:12
msgctxt "Group list sorting option"
msgid "name"
msgstr "名称"

#: saleor/dashboard/group/filters.py:18
msgctxt "Group list filter label"
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: saleor/dashboard/group/filters.py:21
msgctxt "Group list filter label"
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: saleor/dashboard/group/filters.py:25
msgctxt "Group list filter label"
msgid "Sort by"
msgstr "排序"

#: saleor/dashboard/group/views.py:41
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Created group"
msgstr "创建分组"

#: saleor/dashboard/group/views.py:56
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Updated group %s"
msgstr "更新分组%s"

#: saleor/dashboard/group/views.py:71
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Removed group %s"
msgstr "删除分组%s"

#: saleor/dashboard/order/filters.py:27
msgctxt "Order list sorting option"
msgid "#"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/order/filters.py:28
msgctxt "Order list sorting option"
msgid "status"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/order/filters.py:29
msgctxt "Order list sorting option"
msgid "payment"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/order/filters.py:30
msgctxt "Order list sorting option"
msgid "email"
msgstr "电子邮件"

#: saleor/dashboard/order/filters.py:31 saleor/dashboard/order/filters.py:32
msgctxt "Order list sorting option"
msgid "created"
msgstr "创建时间"

#: saleor/dashboard/order/filters.py:37
msgctxt "Order list filter label"
msgid "ID"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/order/filters.py:40
msgctxt "Order list filter label"
msgid "Customer name or email"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/order/filters.py:43
msgctxt "Order list filter label"
msgid "Placed on"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/order/filters.py:47
msgctxt "Order list filter label"
msgid "Order status"
msgstr "订单状态"

#: saleor/dashboard/order/filters.py:52
msgctxt "Order list filter label"
msgid "Payment status"
msgstr "支付状态"

#: saleor/dashboard/order/filters.py:58
msgctxt "Order list filter label"
msgid "Total"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/order/filters.py:61
msgctxt "Order list filter label"
msgid "Sort by"
msgstr "排序"

#: saleor/dashboard/order/forms.py:38
msgctxt "Payment management form (capture, refund, release)"
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: saleor/dashboard/order/forms.py:54
#, python-format
msgctxt "Payment form error"
msgid "Payment gateway error: %s"
msgstr "支付网关错误：%s"

#: saleor/dashboard/order/forms.py:70
msgctxt "Payment form error"
msgid "Only pre-authorized payments can be captured"
msgstr "只有预授权的付款可以被抓取"

#: saleor/dashboard/order/forms.py:80
msgctxt "Payment form error"
msgid "Only confirmed payments can be refunded"
msgstr "只有确认的订单可以退款"

#: saleor/dashboard/order/forms.py:90
msgctxt "Payment form error"
msgid "Only pre-authorized payments can be released"
msgstr "只有预授权的付款可以被释放"

#: saleor/dashboard/order/forms.py:99
msgctxt "Move lines form label"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: saleor/dashboard/order/forms.py:105
msgctxt "Delivery group value for `target_group` field"
msgid "New shipment"
msgstr "新增运单"

#: saleor/dashboard/order/forms.py:106
msgctxt "Move lines form label"
msgid "Target shipment"
msgstr "目标运单"

#: saleor/dashboard/order/forms.py:149
msgctxt "Change quantity form label"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: saleor/dashboard/order/forms.py:169
#, python-format
msgctxt "Change quantity form error"
msgid "Only %(remaining)d remaining in stock."
msgid_plural "Only %(remaining)d remaining in stock."
msgstr[0] "库存仅剩 %(remaining)d"

#: saleor/dashboard/order/forms.py:197
msgctxt "Ship group form field placeholder"
msgid "Parcel tracking number"
msgstr "运单编号"

#: saleor/dashboard/order/forms.py:204
msgctxt "Ship group form error"
msgid "Cannot ship this group"
msgstr "该组无法运送"

#: saleor/dashboard/order/forms.py:241
msgctxt "Cancel order form error"
msgid "This order can't be cancelled"
msgstr "订单不可取消"

#: saleor/dashboard/order/forms.py:260
msgctxt "Remove voucher form error"
msgid "This order has no voucher"
msgstr "订单无优惠券可用"

#: saleor/dashboard/order/forms.py:273
msgctxt "Order status field value"
msgid "All"
msgstr "全部"

#: saleor/dashboard/order/forms.py:278
msgctxt "Payment status field value"
msgid "All"
msgstr "全部"

#: saleor/dashboard/order/forms.py:310
#, python-format
msgctxt "Change stock form error"
msgid "Only %(remaining)d remaining in this stock."
msgstr "库存仅剩 %(remaining)d"

#: saleor/dashboard/order/forms.py:336
msgctxt "Add variant to delivery group form label"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: saleor/dashboard/order/forms.py:355
#, python-format
msgctxt "Add item form error"
msgid "Could not add item. Only %(remaining)d remaining in stock."
msgstr ""

#: saleor/dashboard/order/views.py:92
msgctxt "Dashboard message related to an order"
msgid "Added note"
msgstr "添加备注"

#: saleor/dashboard/order/views.py:115
#, python-format
msgctxt "Dashboard message related to a payment"
msgid "Captured %(amount)s"
msgstr "抓取 %(amount)s"

#: saleor/dashboard/order/views.py:138
#, python-format
msgctxt "Dashboard message related to a payment"
msgid "Refunded %(amount)s"
msgstr "退款 %(amount)s"

#: saleor/dashboard/order/views.py:156
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Released payment"
msgstr "支付已释放"

#: saleor/dashboard/order/views.py:179
#, python-format
msgctxt "Dashboard message related to an order line"
msgid ""
"Changed quantity for product %(product)s from %(old_quantity)s to "
"%(new_quantity)s"
msgstr "产品%(product)s数量从%(old_quantity)s修改为%(new_quantity)s"

#: saleor/dashboard/order/views.py:214
msgctxt "Dashboard message related to a delivery group"
msgid "removed group"
msgstr "删除分组"

#: saleor/dashboard/order/views.py:217
#, python-format
msgctxt "Dashboard message related to delivery groups"
msgid "Moved %(how_many)s items %(item)s from %(old_group)s to %(new_group)s"
msgstr "从%(old_group)s移动了%(how_many)s个项目%(item)s到%(new_group)s"

#: saleor/dashboard/order/views.py:242
#, python-format
msgctxt "Dashboard message related to an order line"
msgid "Cancelled item %s"
msgstr "取消清单%s"

#: saleor/dashboard/order/views.py:268
#, python-format
msgctxt "Dashboard message related to a delivery group"
msgid "Shipped %s"
msgstr "已发货%s"

#: saleor/dashboard/order/views.py:291
#, python-format
msgctxt "Dashboard message related to a delivery group"
msgid "Cancelled %s"
msgstr "取消%s"

#: saleor/dashboard/order/views.py:321
#, python-format
msgctxt "Dashboard message related to a delivery group"
msgid "Added %(quantity)d x %(variant)s to %(group)s"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/order/views.py:327
#, python-format
msgctxt "Dashboard message related to a delivery group"
msgid ""
"Insufficient stock: could not add %(quantity)d x %(variant)s to %(group)s"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/order/views.py:346
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Updated shipping address"
msgstr "更新配送地址"

#: saleor/dashboard/order/views.py:351
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Updated billing address"
msgstr "更新账单地址"

#: saleor/dashboard/order/views.py:369
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Cancelled order"
msgstr "取消订单"

#: saleor/dashboard/order/views.py:390
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Removed voucher from order"
msgstr "删除订单优惠券"

#: saleor/dashboard/order/views.py:436
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Stock location changed for %s"
msgstr "库存%s 地址变更"

#: saleor/dashboard/product/__init__.py:12
msgctxt "product bulk action"
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: saleor/dashboard/product/__init__.py:13
msgctxt "product bulk action"
msgid "Unpublish"
msgstr "取消发布"

#: saleor/dashboard/product/filters.py:15
msgctxt "Product list sorting option"
msgid "name"
msgstr "名称"

#: saleor/dashboard/product/filters.py:16
msgctxt "Product type list sorting option"
msgid "price"
msgstr "价格"

#: saleor/dashboard/product/filters.py:19
msgctxt "Product attribute list sorting option"
msgid "name"
msgstr "名称"

#: saleor/dashboard/product/filters.py:22
msgctxt "Product type list sorting option"
msgid "name"
msgstr "名称"

#: saleor/dashboard/product/filters.py:25
msgctxt "Stock location list sorting option"
msgid "name"
msgstr "名称"

#: saleor/dashboard/product/filters.py:28
msgctxt "Is publish filter choice"
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#: saleor/dashboard/product/filters.py:29
msgctxt "Is publish filter choice"
msgid "Not published"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/product/filters.py:32
msgctxt "Is featured filter choice"
msgid "Featured"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/product/filters.py:33
msgctxt "Is featured filter choice"
msgid "Not featured"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/product/filters.py:38
msgctxt "Product list filter label"
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: saleor/dashboard/product/filters.py:41
msgctxt "Product list filter label"
msgid "Categories"
msgstr "产品分类"

#: saleor/dashboard/product/filters.py:45
msgctxt "Product list filter label"
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: saleor/dashboard/product/filters.py:49
msgctxt "Product list filter label"
msgid "Is published"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/product/filters.py:55
msgctxt "Product list is featured filter label"
msgid "Is featured"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/product/filters.py:60
msgctxt "Product list filter label"
msgid "Sort by"
msgstr "排序"

#: saleor/dashboard/product/filters.py:71
msgctxt "Product attribute list filter label"
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: saleor/dashboard/product/filters.py:74
msgctxt "Product attribute list filter label"
msgid "Sort by"
msgstr "排序"

#: saleor/dashboard/product/filters.py:85
msgctxt "Product type list filter label"
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: saleor/dashboard/product/filters.py:88
msgctxt "Product class list filter label"
msgid "Sort by"
msgstr "排序"

#: saleor/dashboard/product/filters.py:100
msgctxt "Stock location list filter label"
msgid "Sort by"
msgstr "排序"

#: saleor/dashboard/product/forms.py:25
msgctxt "Product class form label"
msgid "Product type"
msgstr "产品类别"

#: saleor/dashboard/product/forms.py:47
msgctxt "stock form error"
msgid "Stock item for this location and variant already exists"
msgstr "产品变种在该地址已经存在库存项"

#: saleor/dashboard/product/forms.py:62
msgctxt "Product class form label"
msgid "Attributes specific to each variant"
msgstr "每个产品变种的专有属性"

#: saleor/dashboard/product/forms.py:65
msgctxt "Product class form label"
msgid "Attributes common to all variants"
msgstr "所有产品变种的通用属性"

#: saleor/dashboard/product/forms.py:75
msgctxt "Product class form error"
msgid "Product variants are disabled."
msgstr "产品变种已禁用"

#: saleor/dashboard/product/forms.py:80
msgctxt "Product class form error"
msgid "A single attribute can't belong to both a product and its variant."
msgstr "属性不能同时属于产品和它的产品变种"

#: saleor/dashboard/product/forms.py:94
msgctxt "Product class form error"
msgid "Some products of this type have more than one variant."
msgstr "该产品分类下的部分产品有多个产品变种"

#: saleor/dashboard/product/forms.py:106
msgctxt "product form"
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#: saleor/dashboard/product/forms.py:108
msgctxt "product form"
msgid "Feature this product on homepage"
msgstr "将该产品在主页中设为主打产品"

#: saleor/dashboard/product/forms.py:114
msgctxt "Product form placeholder"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: saleor/dashboard/product/views.py:59
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Added product type %s"
msgstr "添加产品分类%s"

#: saleor/dashboard/product/views.py:79
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Updated product type %s"
msgstr "更新产品分类%s"

#: saleor/dashboard/product/views.py:99
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Removed product type %s"
msgstr "删除产品分类%s"

#: saleor/dashboard/product/views.py:157
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Added product %s"
msgstr "添加产品%s"

#: saleor/dashboard/product/views.py:232
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Updated product %s"
msgstr "更新产品%s"

#: saleor/dashboard/product/views.py:248
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Removed product %s"
msgstr "删除产品%s"

#: saleor/dashboard/product/views.py:283
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Saved stock"
msgstr "添加库存"

#: saleor/dashboard/product/views.py:304
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Removed stock"
msgstr "删除库存"

#: saleor/dashboard/product/views.py:342
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Updated image %s"
msgstr "更新图片%s"

#: saleor/dashboard/product/views.py:346
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Added image %s"
msgstr "添加图片%s"

#: saleor/dashboard/product/views.py:367
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Removed image %s"
msgstr "删除图片%s"

#: saleor/dashboard/product/views.py:391
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Saved variant %s"
msgstr "添加产品变种%s"

#: saleor/dashboard/product/views.py:460
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Removed variant %s"
msgstr "删除产品变种%s"

#: saleor/dashboard/product/views.py:512
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Updated attribute"
msgstr "更新属性"

#: saleor/dashboard/product/views.py:513
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Added attribute"
msgstr "添加属性"

#: saleor/dashboard/product/views.py:533
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Removed attribute %s"
msgstr "删除属性%s"

#: saleor/dashboard/product/views.py:555
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Updated attribute's value"
msgstr "更新属性值"

#: saleor/dashboard/product/views.py:557
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Added attribute's value"
msgstr "添加属性值"

#: saleor/dashboard/product/views.py:577
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Removed attribute's value %s"
msgstr "删除属性值%s"

#: saleor/dashboard/product/views.py:613
msgctxt "Dashboard message for stock location"
msgid "Updated location"
msgstr "更新地址"

#: saleor/dashboard/product/views.py:614
msgctxt "Dashboard message for stock location"
msgid "Added location"
msgstr "添加地址"

#: saleor/dashboard/product/views.py:633
#, python-format
msgctxt "Dashboard message for stock location"
msgid "Removed location %s"
msgstr "删除地址%s"

#: saleor/dashboard/product/views.py:682
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "%(count)d product has been updated"
msgid_plural "%(count)d products have been updated"
msgstr[0] "%(count)d个产品已更新"

#: saleor/dashboard/shipping/filters.py:18
msgctxt "Shipping method list filter label"
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: saleor/dashboard/shipping/filters.py:22
msgctxt "Shipping method list filter label"
msgid "Price range"
msgstr "价格范围"

#: saleor/dashboard/shipping/filters.py:25
msgctxt "Shipping method filter label"
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: saleor/dashboard/shipping/views.py:42
msgctxt "dashboard message"
msgid "Updated shipping method"
msgstr "更新配送方式"

#: saleor/dashboard/shipping/views.py:44
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Added shipping method"
msgstr "添加配送方式"

#: saleor/dashboard/shipping/views.py:74
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "%(shipping_method_name)s successfully removed"
msgstr "成功删除配送方式%(shipping_method_name)s"

#: saleor/dashboard/shipping/views.py:95
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Updated country shipping price %s"
msgstr "更新国家运费%s"

#: saleor/dashboard/shipping/views.py:97
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Added shipping price for %s"
msgstr "添加运费%s"

#: saleor/dashboard/shipping/views.py:118
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Removed shipping method %s"
msgstr "删除配送方式%s"

#: saleor/dashboard/sites/views.py:38
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Updated site settings"
msgstr "更新站点设置"

#: saleor/dashboard/sites/views.py:67
#, python-format
msgctxt "dashboard message"
msgid "Updated authorization key %s"
msgstr "更新授权密钥%s"

#: saleor/dashboard/sites/views.py:69
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Added authorization key %s"
msgstr "添加授权密钥%s"

#: saleor/dashboard/sites/views.py:88
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Removed site authorization key %s"
msgstr "删除站点授权密钥%s"

#: saleor/dashboard/staff/filters.py:34
msgctxt "Staff list filter label"
msgid "Name or email"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/staff/filters.py:37
msgctxt "Staff list filter label"
msgid "Location"
msgstr "地址"

#: saleor/dashboard/staff/filters.py:40
msgctxt "Staff list filter label"
msgid "Groups"
msgstr "分组"

#: saleor/dashboard/staff/filters.py:44
msgctxt "Staff list filter label"
msgid "Is active"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/staff/filters.py:49
msgctxt "Staff list filter label"
msgid "Sort by"
msgstr "排序"

#: saleor/dashboard/staff/views.py:42
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Updated staff member %s"
msgstr "更新职员%s"

#: saleor/dashboard/staff/views.py:57
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Added staff member %s"
msgstr "添加职员%s"

#: saleor/dashboard/staff/views.py:75
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Removed staff member %s"
msgstr "删除职员%s"

#: saleor/dashboard/templatetags/chips.py:72
msgctxt "Possible values of boolean filter"
msgid "yes,no,all"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/templatetags/chips.py:83
msgctxt "Label of first value in range filter"
msgid "From"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/templatetags/chips.py:84
msgctxt "Label of second value in range filter"
msgid "To"
msgstr ""
